記者們，唔該問一問，停止，是否等同撤回？

如題

自推